疫情下會點樣消磨時間

有時會煮下野 不過已經吾知可以煮咩 正餐屋企人會煮。屋企無焗爐 諗緊平平地買個焗爐 可以多啲野食整到咁
想知大家會做啲咩消磨時間

睇書

唔知睇咩書好 好想學多啲野 但無一個方向
可能要搵日行下書店

Home Office仲忙撚過返Office

同意呀 一返到去又堆左啲野等你做

在屋企又得50-70%處理速度, 但係電話就120%...

老細係咁搵你？

本第多電話查詢, 你當係客服啦, 不過對內

在公司, 有野做緊的話, 電話可以射比其他同事, 平均分配
在屋企, 飛到落手提冇得直射, 好多時唔好意思(或唔可能)叫人等call back.....焗做

咁放假係咪寧願hea下

去買二手書睇
訓覺
睇電視
搵種語言學下

最近想裝修屋企，想砌嗰木制碌架床，上網搵資料自學。
Btw 吾你老母